各位我想講一樣野 中國會亂既日子

新年 因為佢人口返曬鄉下 到時所有問題一定出曬黎